<resources>
    <string name="app_name">DC News</string>
    <string name="sample_news_date">16 Desember 2024</string>
    <string name="date_icon">date_icon</string>
    <string name="sample_news_desc">Semi Sautéed An investigation by the National Transportation Safety Board reveals that the fire that devoured a Tesla Semi after it crashed last month turned out to be way worse than we first thought. The Associated Press reports that California firefighters</string>
    <string name="sample_news_title">The Tesla Semi Fire Closed a Freeway for 15 Hours and Took 50,000 Gallons of Water to Put Out</string>
    <string name="sample_news_category">Technology</string>
    <string name="profile">Profile</string>
    <string name="news_thumbnail">news_thumbnail</string>
    <string name="my_profile">My Profile</string>
    <string name="about_me">About Me</string>
    <string name="my_name">Galih Putro Aji</string>
    <string name="my_email">galihputroaji.gh@gmail.com</string>
    <string name="my_phone">082220722220</string>
    <string name="news_detail">News Details</string>
    <string name="share">Share</string>

    <string-array name="data_title">
        <item>UMKM Kini Bisa Akses Lisensi Microsoft 365 cuma Rp 56.000 per Bulan, Begini Caranya</item>
        <item>Indonesia akan Jadi Pasar Smartphone Terbesar Kedua di Asia Pasific pada 2030, Bagaimana dengan Jaringan 5G?</item>
        <item>Ingin Cepat Terima Aduan Masyarakat, Polisi Buka Layanan Call Center 110</item>
        <item>Indosat Janjikan Internet di Kalimantan 15 Persen Lebih Cepat</item>
        <item>Brando PDIP soal Heru Budi Diusulkan Kembali Jadi Pj Gubernur: Jakarta Bukan Ajang Uji Coba</item>
        <item>Propam Polda Metro Ungkap Hasil Pemeriksaan Polisi Pelaku Pungli di Samsat Bekasi</item>
        <item>Polri Amankan Pilkada 2024 Sesuai Karakteristik Wilayah</item>
        <item>Penggunaan QRIS Dinilai Perlu Sosialisasi dan Edukasi Masif di Kalangan Pengusaha Kelontong</item>
        <item>Polri Masih Dalami Kasus Dugaan Penyelewengan Dana PON XXI Aceh-Sumut</item>
        <item>Google One Tawarkan Paket Berlangganan Murah Meriah, Rp 10 Ribu Dapat 30GB</item>
    </string-array>


    <!-- Descriptions -->
    <string-array name="data_desc">
        <item>Kerja sama antara Indibiz dan Microsoft diklaim menguntungkan bagi para pelaku UMKM yang selama ini mungkin menghadapi kendala terkait legalitas penggunaan software produktivitas, seperti Microsoft 365.\n\nTelkom Indonesia melalui ekosistem solusi digitalnya, Indibiz, kian mengukuhkan posisinya sebagai pendukung utama bagi Usaha Mikro, Kecil, dan Menengah (UMKM).\n\nKemitraan strategis dengan raksasa teknologi global, Microsoft, semakin memperkuat komitmen Indibiz dalam mendorong transformasi digital di kalangan UMKM.\n\nMelalui kerja sama ini, UMKM di seluruh Indonesia kini dapat dengan mudah mengakses lisensi resmi aplikasi Microsoft 365.\n\nHal ini sangat menguntungkan bagi para pelaku bisnis yang selama ini mungkin menghadapi kendala terkait legalitas penggunaan software produktivitas.\n\nYang menarik, melalui Indibiz, UMKM tidak hanya mendapatkan lisensi, tetapi juga beragam fitur premium Microsoft 365 yang biasanya ditawarkan secara terpisah.\n\nFitur-fitur seperti Microsoft Exchange Server, Teams, SharePoint, dan Planner kini bisa dinikmati dalam satu paket dengan harga mulai dari Rp 56.000 per bulan.\n\nCaranya, pelaku UMKM cukup memilih jenis paket yang ditawarkan Indibiz untuk menunjang produktivitas kerjanya. Mulai dari paket basic, standard, dan premium.\n\n"Paket lengkap dari Microsoft 365 yang dihadirkan Indibiz akan sangat membantu pelaku usaha menjalankan operasional bisnisnya lebih efektif dan efisien," ujar OVP Enterprise Regional Management Telkom, Reni Yustiani, melalui keterangannya, Sabtu (14/9/2024).\n\nKemitraan ini diharapkan dapat memberikan dampak signifikan bagi berbagai sektor bisnis yang menjadi target pasar Indibiz, seperti pendidikan, F&amp;B, perhotelan, keuangan, energi, kesehatan, logistik, pertanian, manufaktur, pemerintahan, dan media.</item>

        <item>Global System for Mobile Communications Association (GSMA) memprediksi Indonesia akan menjadi pasar smartphone terbesar kedua di Asia Pasifik pada 2030. Lantas, bagaimana dengan jaringan 5G yang masih dalam tahap awal?\n\nBerdasarkan laporan terbaru dari Global System for Mobile Communications Association (GSMA), Indonesia diprediksi akan menjadi pasar smartphone terbesar kedua di kawasan Asia Pasifik pada tahun 2030.\n\nLaporan terkait Mobile Economy Asia Pacific 2024 itu bahkan menyebutkan angka yang sangat mencengangkan, di mana diperkirakan akan mencapai 387 juta koneksi smartphone.\n\nMeskipun teknologi 5G masih dalam tahap awal pengembangan di Indonesia, namun laju pertumbuhannya sangat menggembirakan.\n\nPemerintah dan operator telekomunikasi tengah gencar membangun infrastruktur 5G, dengan target lebih dari 32% koneksi akan menggunakan jaringan super cepat ini pada tahun 2030.\n\nSementara itu, jaringan 4G yang sudah lebih familiar di kalangan masyarakat masih akan menjadi tulang punggung layanan data hingga beberapa tahun ke depan. Diperkirakan sekitar 67% koneksi akan tetap menggunakan 4G pada tahun 2030.\n\nDalam Digital Nations Summit yang digelar di Jakarta pada Kamis (12/9/2024), Head of Asia Pasific GSMA Julian Gorman, mengatakan Indonesia merupakan ekonomi terbesar di Asia Tenggara dan industrinya harus bersaing secara global untuk meningkatkan ekspor dan investasi.\n\nIa menilai, di seluruh dunia, 5G merevolusi cara sektor industri beroperasi dan dapat meningkatkan keuntungan dalam produktivitas ekonomi, menjadi inti pertumbuhan Indonesia.\n\n"Dampak transformatif teknologi seluler termasuk jaringan 5G terhadap industri menggarisbawahi keharusan bagi Indonesia untuk memelihara dan mendorong ekosistem yang dinamis guna mendorong pertumbuhan ekonomi dan mendorong inovasi," ujar Julian melalui keterangannya, Jumat (13/9/2024).</item>

        <item>Kapolri Jenderal Listyo Sigit Prabowo memerintahkan jajarannya untuk menyiapkan layanan call center dalam menerima keluhan dari masyarakat.\n\nJenderal Listyo Sigit Prabowo memerintahkan jajarannya untuk menyiapkan layanan call center dalam menerima keluhan dari masyarakat.\n\nHal ini juga agar lebih responsif dan cepat dalam menerima aduan masyarakat.\n\n"Kami menyiapkan layanan call center 110. Begitupun Bapak Kapolda Metro Jaya memerintahkan seluruh jajarannya sampai dengan lini terdepan pelayanan Polsubsektor/Pospol untuk mensosialisasi layanan 110 ke masyarakat," kata Kabid Humas Polda Metro Jaya Kombes Ade Ary Syam Indardi dalam keterangannya, Sabtu (14/9/2024).\n\nIa menjelaskan, kehadiran layanan call center 110 Polri ini ditujukan untuk memenuhi harapan dan kebutuhan masyarakat terhadap terselenggaranya layanan keamanan publik.\n\nDalam penyelenggaraan layanan contact center tersebut, telah disiapkan sebuah sistem aplikasi yang dapat memungkinkan pencatatan atau perekaman setiap interaksi antara Polri dengan masyarakat.\n\nSehingga, hal ini dapat memungkinkan pengendalian respons kebutuhan masyarakat terhadap Korps Bhayangkara.\n\n"Masyarakat yang nantinya melakukan panggilan ke nomor akses 110 akan langsung terhubung ke agen yang akan memberikan layanan berupa informasi, pelaporan (kecelakaan, bencana, kerusuhan, dan lain-lain) dan pengaduan (penghinaan, ancaman, tindak kekerasan dan lain-lain). Silahkan masyarakat manfaatkan layanan tersebut," ujarnya.\n\n"Jadikan 110 sebagai tempat curhat yang efektif. Masyarakat bisa menggunakan layanan contact center 110 secara gratis," tambahnya.</item>

        <item>Indosat menjanjikan kecepatan download di Kalimantan 15 persen lebih cepat dengan waktu respon yang lebih cepat berkat terselesaikannya konsolidasi dan transformasi jaringan cloud core dengan Huawei dalam 14 bulan.\n\nIndosat Ooredoo Hutchison (Indosat) dan Huawei menyelesaikan konsolidasi jaringan inti besar.\n\nDengan capaian ini, kedua pihak mendorong kemajuan inovasi teknologi komunikasi seluler, dengan skala lebih dari 100 juta pengguna dan 26 lokasi di seluruh Indonesia.\n\nIndosat Ooredoo Hutchison (Indosat) dan Huawei menyelesaikan konsolidasi jaringan inti besar.\n\nDengan capaian ini, kedua pihak mendorong kemajuan inovasi teknologi komunikasi seluler, dengan skala lebih dari 100 juta pengguna dan 26 lokasi di seluruh Indonesia.\n\nPenyelesaian konsolidasi dan transformasi ke cloud core dalam waktu 14 bulan ini jadi pencapaian pertama di dunia.\n\nDengan konsolidasi dan transformasi ini, Indosat menjanjikan pengalaman jaringan pelanggan mereka meningkat. Mereka yang tinggal di wilayah Kalimantan pun dijanjikan akan menikmati internet Indosat dengan kecepatan unduh 15 persen lebih cepat.\n\nSelain itu, rata-rata round trip time (RTT) akan berkurang sebesar 11 persen untukpenggunaan Facebook.\n\nTidak hanya itu, laporan pihak ketiga menyebutkan, berkat konsolidasi dan transformasi ini, pelanggan di Jawa Tengah juga mengalami kinerja lebih baik saat internetan, terutama main game dan live streaming.\n\nDirector and Chief Technology Officer Indosat Ooredoo Hutchison Desmond Cheung menyebutkan, konsolidasi jaringan inti Indosat dengan Huawei bertujuan untuk memberikan pengalaman digital yang lebih baik untuk pelanggan.\n\n"Selesainya transformasi ini membuat kami yakin bisa terus memberikan pengalaman mengesankan kepada pelanggan sekaligus membuka jalan untuk menghubugkan dan memberdayakan seluruh masyarakat Indonesia," kata Cheung.</item>

        <item>Anggota DPRD Fraksi PDI Perjuangan (PDIP), Brando Susanto mengatakan, kondisi kontekstual Jakarta hari ini membutuhkan sosok Pj Gubernur Jakarta seperti Heru Budi yang dinilai cukup dalam mengelola.\n\nNama Heru Budi Hartono kembali masuk dalam bursa Penjabat (Pj) Gubernur DKI Jakarta. Adapun Heru bakal habis masa jabatan sebagai Pj Gubernur pada 17 Oktober 2024.\n\nTerkait hal itu, Anggota DPRD Jakarta Fraksi PDI Perjuangan (PDIP), Brando Susanto mengatakan, kondisi kontekstual Jakarta hari ini membutuhkan sosok Pj Gubernur Jakarta seperti Heru Budi yang dinilai cukup dalam mengelola.\n\nBrando mengatakan, Fraksi PDIP bersepakat tetap mengusulkan nama Heru Budi sebagai PJ Gubernur Jakarta karena sudah berpengalaman.\n\n"Kami di Fraksi PDI Perjuangan memiliki pertimbangan sendiri terlebih soal tata kelola Jakarta. Usulan nama Heru ini karena Jakarta bukan ajang coba-coba dan kepentingan sesaat," ujar Brando.\n\nDi sisi lain, lanjutnya, Fraksi PDIP memiliki obsesi keberlanjutan, sehingga pekerjaan Jakarta harus berdampak nyata dan berlanjut bukan pekerjaan yang hanya 5 bulan berangkat dari nol.\n\n"Fraksi PDI Perjuangan konsisten menyerukan situasi kontekstual Jakarta ini perlu pertimbangan matang terlebih kami memiliki obsesi keberlanjutan," katanya.\n\nMenurut Brando, Pj Gubernur yang hanya menjabat sekitar 5 bulan tidak perlu dibongkar pasang karena memimpin Jakarta bukan sekadar uji coba.\n\n"Tinggal 5 bulan lagi buat apa kita jadikan Jakarta sekadar uji coba, atau kepentingan sesaat. Sedangkan kita lagi menuju pilkada, maka biarkan Heru Budi tetap di Pj, kita laksanakan Pilkada Jakarta secara jujur dan adil dan kita kawal, pastikan pelayanan publik berjalan responsif dan solutif bagi warga Jakarta," ungkap dia.\n\nBrando juga menanggapi partai politik yang tergabung dalam Koalisi Indonesia Maju (KIM) Plus kompak tak mencalonkan kembali Heru Budi Hartono sebagai Pj Gubernur Jakarta dirinya menilai bahwa hal itu biasa-biasa saja dalam ruang demokrasi.\n\n"Soal perbedaan pilihan dari teman-teman di fraksi lain itu hal yang wajar, secara demokrasi kita memaklumi bahwa dalam setiap keputusan tentu ada perbedaan, ada pertimbangan dan pendapat serta pilihan yang tidak harus dipaksakan sama. Namun tentu semua untuk kebaikan Jakarta," tuturnya.</item>

        <item>Kabid Propam Polda Metro Jaya, Kombes Bambang Satriawan, mengungkapkan bahwa Aipda P, yang diduga terlibat pungutan liar (Pungli) di Samsat Bekasi Kota, baru sekali melakukan tindakan tersebut. \n\nHal ini diketahui setelah dilakukannya pemeriksaan terhadap Aipda P atas perkara tersebut. \n\n"Sementara dari fakta yang kita temukan dalam pemeriksaan memang dia saat ini baru satu kali," kata Bambang kepada wartawan, Sabtu (14/9/2024).\n\nMeski begitu, Propam Polda Metro Jaya masih melakukan pendalaman terhadap sejumlah saksi hingga korban. Karena, untuk mengetahui secara pasti berapa kali perbuatan itu dilakukan Aipda P.\n\n"Tapi kita masih melakukan pendalaman-pendalaman dari beberapa saksi, korban untuk mengetahui sejauh mana perbuatan itu (pungli) dilakukan, tapi sejauh ini baru satu kali," ujarnya.\n\nSebelumnya, Direktur Lalu Lintas Polda Metro Jaya, Kombes Latif Usman menyampaikan permohonan maaf atas ulah anak buahnya, Aipda P yang diduga melakukan pungutan liar (pungli) di Samsat Bekasi Kota.\n\n"Ini tentunya kelakuan yang tidak terpuji. Dan ini saya sendiri sungguh mohon maaf," kata Latif kepada wartawan di Polda Metro Jaya, Jumat (13/9/2024).\n\nLatif mengatakan, pelayanan BPKB tadinya terpusat di Polda Metro Jaya. Seiring berjalannya waktu, kebijakan berubah sehingga anggotanya pun diarahkan membuka pelayanan pengurusan BPKB di Samsat kewilayahan.</item>

        <item>Polri memastikan telah menyiapkan segala bentuk pengamanan dan pengawalan jalannya Pilkada 2024.\n\nPolri memastikan telah menyiapkan segala bentuk pengamanan dan pengawalan jalannya Pilkada 2024.\n\nKeseluruhannya disesuaikan dengan tingkat kerawanan dan karakteristik wilayah masing-masing.\n\n“Pengamanan pilkada ini semuanya dilaksanakan oleh daerah, oleh Polda setempat, tentunya sudah ada SOP dalam proses-proses pengamanan,” tutur Kabag Penum Divisi Humas Polri Kombes Erdi A Chaniago kepada wartawan, Sabtu (14/9/2024).\n\nMenurut Erdi, pihaknya berupaya menyempurnakan kesiapan, terlebih tahapan Pilkada 2024 hanya tinggal beberapa langkah lagi. Mulai dari penetapan paslon, pelaksanaan kampanyenya, hingga pemungutan, penghitungan, dan rekapitulasi hasil suara.\n\n“Nah ini semua sudah dilaksanakan berdasarkan pengamanan terkait karakteristik daerah masing-masing, dari istilahnya perkiraan intelijen kita bisa melihat bagaimana kebutuhan pengamanannya itu sudah ada di Polda masing-masing,” jelas dia.\n\nDia berharap semua pihak dapat membantu kelancaran penyelenggaraan Pilkada 2024. Terlebih, ini menjadi momen pemilihan kepala daerah secara serentak di seluruh wilayah Indonesia.\n\n“Kita harus ketahui semua bahwa kegiatan pengamanan ini, untuk pertama kita harus melaksanakan kegiatan ini akan terselenggaranya kegiatan Pilkada ini, aman, damai, tertib sesuai dengan tugas-tugas Polri, harkamtibmas, melindungi, memelihara keamanan dan ketertiban masyarakat, dan juga melindungi, mengayomi, dan melayani,” Erdi menandaskan.</item>

        <item>Wahid menekankan perlunya sosialisasi yang lebih masif, terutama di kalangan masyarakat bawah, agar penerapan QRIS dapat berjalan optimal.\n\nKetua Umum Perkumpulan Pengusaha Kelontong Seluruh Indonesia (Perpeksi), Wahid dan Praktisi teknologi digital sekaligus Direktur Utama PT Trans Digital Cemerlang (TDC) Indra, mendorong pedagang kelontong untuk mengadopsi transaksi digital melalui QRIS. Menurut keduanya, penggunaan QRIS dapat mempermudah proses transaksi bagi para pengusaha kelontong.\n\nWahid menyatakan perlunya sosialisasi yang lebih masif, terutama di kalangan masyarakat bawah, agar penerapan QRIS dapat berjalan optimal. Ia berharap penggunaan QRIS semakin meningkat dan membantu mendorong efisiensi transaksi di sektor usaha kecil.\n\n"Pakai QRIS tidak perlu lagi cari kembalian buat pembeli. Karena nominalnya akan sesuai dengan yang dibelanjakan," ujar Wahid saat dihubungi, Jumat (13/9/2024).\n\nHanya saja, masih ada PR bagi pemerintah. Menurut Wahid, perlu adanya sosialisasi dan edukasi bagi para pelaku usaha kelontong. Saat ini, masih banyak yang belum memahami penggunaan QRIS.\n\n"Memang pemilik toko toko kecil, UMKM, perlu edukasi lebih. Karena memang banyak belum memahami bagaimana pakai QRIS," tutur Wahid.\n\nWahid mencontohkan, anggotanya sempat mencoba menggunakan QRIS, tapi ternyata salah mengunduh QRIS dan tidak bisa digunakan. Cara penggunaan ini, kata Wahid, banyak belum dipahami oleh para pelaku usaha kelontong.\n\n"Berangkat dari situ tidak semua masyarakat bawah belum memahami menyeluruh untuk mendapatkan QRIS. Tapi, Perpeksi, mendorong apa yang menjadi visi misi pemerintah," tambah Wahid.\n\nDi sisi lain, menurut data Wahid, pengguna QRIS di anggota Perpeksi belum sampai 10 persen. Perlu edukasi dan sosialisasi lebih masif kepada para pelaku usaha kelontong terutama tata cara penggunaan.\n\n"Perpeksi siap membantu, jika sifatnya untuk tujuannya baik. Ini memberikan kemudahan dalam transaksi pembayaran. Juga mengurangi bersentuhan atau perantara pembayaran melalui uang tunai," kata Wahid.</item>

        <item>Bareskrim Polri melalui satgasnya berkoordinasi dengan Kemenpora, Kejagung, dan BPKP untuk mengungkap dugaan korupsi dalam penyelenggaraan PON XXI Aceh-Sumut.\n\nPolri turut terlibat dalam pendampingan penanganan temuan kasus dugaan penyelewengan dana Pekan Olahraga Nasional (PON) XXI di Aceh dan Sumatera Utara (Sumut). Sejauh ini, tim masih bekerjasama menelusuri dan mendalami perkara tersebut.\n\n“Dari tim tersebut menyelenggarakan pendampingan atas dugaan pengelolaan anggaran yang akan nantinya terindikasi dengan kegiatan korupsi,” tutur Kabag Penum Divisi Humas Polri Kombes Erdi A Chaniago kepada wartawan, Sabtu (14/9/2024).\n\nSejauh ini, tim Bareskrim Polri lewat satgas yang dibentuk tengah berkoordinasi dengan Kementerian Pemuda dan Olahraga (Kemenpora), Kejaksaan Agung (Kejagung), hingga Badan Pengawasan Keuangan dan Pembangunan (BPKP), dalam rangka menemukan perbuatan tindak pidana korupsi pada penyelenggaraan PON XXI Aceh-Sumut.\n\n“Seperti apa yang disampaikan oleh Bapak Kapolri, dari hasil pendampingan tersebut apabila ditemukan pelanggaran dalam penyelenggaraan keuangan, Polri siap melakukan penyelidikan dan penyidikan,” jelas dia.\n\nSatgas dari Bareskrim Polri sendiri bertolak ke lokasi penyelenggaraan PON XXI Aceh-Sumut pada Kamis, 12 September 2024.\n\n“Ini masih didalami terkait dengan venue-venue mana yang akan dikunjungi, tentunya itu membutuhkan proses dan waktu. Jadi kita tunggu saja, kalau memang sudah ada informasi atau penjelasan dari tim yang sudah berangkat akan kita sampaikan lagi,” Erdi menandaskan.</item>

        <item>oogle diketahui tengah menguji coba paket langganan baru yakni Google One Lite yang menawarkan paket penyimpanan dengan harga terjangkau, tapi fitur terbatas.\n\nGoogle One, layanan penyimpanan cloud berbayar dari Google diketahui telah menghadirkan paket berlangganan baru. Kini, raksasa internet itu menawarkan paket berlangganan dengan biaya lebih murah dari yang ada sekarang.\n\nMengutip informasi dari Android Authority, Jumat (13/9/2024), paket baru ini diketahui bernama Google One Lite. Paket ini menawarkan penyimpanan sebesar 30GB atau dua kali lipat dari kapasitas penyimpanan gratis yang ditawarkan Google.\n\nMeski menawarkan kapasitas lebih besar dari kapasitas gratis yang diberikan Google, opsi baru ini memiliki kapasitas memori yang lebih kecil dari paket paling murah dari layanan Google One saat ini.\n\nSebagai informasi, paket berlangganan paling murah dari Google One saat ini menyediakan penyimpanan cloud sebesar 100GB.\n\nSelain itu, mengingat paket ini dibanderol dengan harga lebih terjangkau, Google tidak menghadirkan fitur-fitur tambahan, seperti yang ada di paket berlangganan lain. Jadi, pengguna hanya bisa memanfaatkan fitur penyimpanan cloud saja. \n\nUntuk itu, pengguna tidak bisa membagikan paket berlangganan ke anggota keluarga lain, termasuk mendapatkan fitur pengeditan foto melalui Google Photos.\n\nDiketahui, Google tengah menguji coba layanan ini di beberapa negara, termasuk India, Brasil, Meksiko, dan Indonesia. Namun, fitur ini baru diuji coba ke beberapa pengguna saja.\n\nMeski belum ada informasi mengenai kehadirannya di pasar global, ada kemungkinan perusahaan akan memperluas ketersediaan layanan ini ke wilayah di masa depan. Adapun harga Google One Lite adalah 59 rupee di India atau sekitar Rp 10 ribuan.</item>
    </string-array>

    <!-- Dates -->
    <string-array name="data_date">
        <item>14 Sep 2024</item>
        <item>13 Sep 2024</item>
        <item>14 Sep 2024</item>
        <item>14 Sep 2024</item>
        <item>14 Sep 2024</item>
        <item>14 Sep 2024</item>
        <item>14 Sep 2024</item>
        <item>14 Sep 2024</item>
        <item>14 Sep 2024</item>
        <item>14 Sep 2024</item>
    </string-array>

    Photos
    <string-array name="data_thumbnail">
        <item>@drawable/news_1_thumb</item>
        <item>@drawable/news_2_thumb</item>
        <item>@drawable/news_3_thumb</item>
        <item>@drawable/news_4_thumb</item>
        <item>@drawable/news_5_thumb</item>
        <item>@drawable/news_6_thumb</item>
        <item>@drawable/news_7_thumb</item>
        <item>@drawable/news_8_thumb</item>
        <item>@drawable/news_9_thumb</item>
        <item>@drawable/news_10_thumb</item>
    </string-array>

</resources>